[突發]POPO而家派狗去道歉

立場LIVE緊!

道歉定恐嚇

以死謝罪啦
得罪阿拉

唔好比佢過到！文宣煲大佢

push

道歉都要遲到班狗真係食撚得屎

停職左開車果個未呀？

邊個射水呀，俾個條友我斬個頭咪當打和

屌

屌你唔係好撚威既咩

擺明恐嚇唔好搞事 不嬲都係咁嘅手段

下 乜班狗識道歉架咩

余母狗係度 謝振中仍然失蹤

清真寺應該不接受Popo道歉

開水炮車條友要被出賣了

警用水炮車攻清真寺，係中共報復新疆人權法所為！

手足就即刻去幫手清潔
你班狗重要上網攞彩 而家道歉都要遲到
南亞手足千其唔好接受呀

仲有在場記者/市民/譚文豪個d呢？唔洗道歉啊

道乜撚野歉姐你地

南亞佬望住咩dom

企開啦
死黑警

道歉都唔準時 有無誠意

淆撚到

好撚大官威 多狗到去掃人場咁

搵條condom仔出嚟啦

唔係淆呀 POPO

道歉帶防暴

江湖新秩序

帶左起碼廿個防暴full gear去wo 似恐嚇多過道歉

要快過popo聯合穆斯林

經過今日一役，全香港要針對性懲罰少數族裔！

似係去做戲wor

女人唔包頭入?

要警方道歉是天荒夜談

扮咩姐

而家先帶水桶毛巾...

清真寺民眾Philip Khan怒斥香港政府侮辱伊斯蘭教
推爆國際字幕版Twitter:

人地清完佢先去 扮乜撚呀

女人直入mosque

唔好比佢地轉左風向 呢單野一定要文宣

示威者一早抺完啦
警犬帶啲毛巾返去抺大sir碌鳩算啦

拎住晒D水桶想做SHOW?
D市民都清潔完啦扮乜呀

帶曬野黎做戲啦肯定
抹撚曬啦柒頭,幫主席抹腳啦

屌你老母 拎水清到佢果D撚屌水呀?
BTW 女人可以就咁入去?

收皮啦

林大總統表示:唔公道

小粉紅：媽逼，向小穆叩頭，香港警察真他媽丢人！

藍色清真寺單野，請集中火力地推！
穆斯林美國眾議員Ilhan Omar同Rashida Tlaib、倫敦市長簡世德。媒體方面主力搵阿拉伯半島電視台。

推Po：

@AJEnglish @IlhanMN @RashidaTlaib @SadiqKhan

水炮車射清真寺片段

示威者清理清真寺

留名等睇愈做愈錯

升職就會
擺明有指示先做

人地抹晒佢地而家先黎做戲

帶兩個筒去係載popo人頭用？

似恐嚇多d
香港人就算清真寺話原諒都唔好割
體諒下

會唔會比狗拉攏

機會細d

得罪基督教就咁撚串
得罪伊斯蘭教就咁撚驚死

UST南亞仔識唔識入面D手足

過左咁耐先黎做戲

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

燒完你屋企都同你道歉

拉攏左香港個邊都無用
已經通左天

頂左四個幾月唔道歉
佢而家對人地跪低！

之前狗打過電話恐嚇聖堂d職員

兩樣都死

道歉就煲大只同宗教人士道歉
不同香港廣大市民道歉721

女人直入？

（阿拉伯話）我而家懷疑你地非法集結

完全不尊重

女人唔洗包頭入????咁多女人入晒去嘅?

証明真係好驚
大家以後可以多D去尖沙咀行街

春袋

Popo : 叫你真主落黎見我

寺長被恐嚇

普通香港人：彩你都壽味
伊斯蘭教：唔好意思啊，對唔住呀。

女犬入清真寺唔洗笠頭髮？？？

Twitter 煲大佢

彌敦道沿途店鋪又唔見佢地道歉？
大細超！

池唔緊要，重要弱智

有心射完人再走去道歉扮野想撚狗？

對你地黎講 打狗 救人 係咪只係呃自己既口號？

人地一早抹好曬 而家先衝出黎柒
穆斯林有眼睇架！！！

仆街，我驚佢地愈搞愈衰，隨時真係辣慶極端嗰批

又唔見班狗去黃大仙廟道歉？

大家記住不推文回覆

准備阿拉伯戰線，
宣揚抵制中國貨品

叫條友出嚟俾信徒用水炮車射三秒先好原諒

係咪真係想見吖

依家先拎個水筒黎？

點解POPO驚佢地唔驚我地?

收皮啦
拎幾支清潔劑扮哂野

而家嚟做戲

做俾cctvb播啦

癈狗做錯咁撚多野唔道歉
D 狗尿「支」到下人地間寺就R撚晒

傾得一陣

不分膚色界限的抗爭前線 被捕「南亞手足」：終於覺得我都係香港人［內有洋蔥］

擺明想恐嚇啦

【國際級核彈】水炮車有雷射測距裝置，根本唔可能「誤中」清真寺！！

全香港好似得兩條友識揸

第一次係驚啲

跟住就會慣左亂黎

交人啦

證明黑警係受硬唔受軟

柒撚到呢

出事了

三架車點會得兩個
再者應該一個揸 一個開炮啦

派個差婆就算
俾係我唔係張局長起碼都要一哥先開門俾你

一死以謝天下啦

Popo : 清真寺唔係個度出現就唔會有事

原唔原諒你班死黑警係呀拉既事 我既責任係帶你去見呀拉

屌，tg 黃大仙廟又唔見佢道歉，宗教歧視a

抹左幾秒...真係幾秒

跪低道歉啦